唔見銀包

今日搭7點10分 269M天恩開往祖堯 坐係低層最後排左邊近窗口位跌左個黑色既銀包
打過去九巴話因祖堯個邊冇站長 只能夠打去另一邊留低電話
有冇巴絲打見過
或者執到既可唔可以同我講擺低左係邊